香港好多垃圾男人真係好撚廢

d女玩到28，9歲 冇曬青春個時就搵d傻仔埋單
但係現實就係好多垃圾男人幫人埋單都唔介意
真係想笑9你地班傻仔